NIO集中區(10) - 2021年頭$30

開定
繼續討論

明年年頭$30

歡迎大家binc

已short put 1月$30

Nio直上三千尺

留名

你仲堅定過樓豬

我太懶唔識玩option姐 如果基本面無轉差會一直揸落去

同場加映其他新勢力幅圖，市場好似已有共識邊個係贏家

睇圖一定nio

xpev果日出左架飛車我都以為有料 點知都係插返落去

飛車 留返啲錢研發竹蜻蜓好過啦

唔操作就係最好既操作

沖動現價追左d nio 係咪好不智

是否不智取決於你SH的信念幾大

分注入囉 其實今日大利好 本身唔應該跌

神奇，頂級，超卓！

追住理想個升幅

lm bin c

睇黎都係擺脫唔到tesla

tesla仲未番500蚊
NIO破埋頂

標準答案:
1.TESLA 今年升左好多
2.上面蟹貨多

tesla 呢半年升左7倍

呢個真

早排仲入tesla既肯定係近排先玩美股

正常梗係入nio

今日既高J就係他日的撈底

是的

Thx 樓主

1. 睇返TSLA個BATTERY DAY
有一樣努力緊既係將電車改為內置車身不同位置
既可以加大CAPACITY, 又可以減少工序, 提升MARGIN

但呢件事同NIO既換電系統又有所衝突
不過三五年間都無咩事既... 換電有幾年內既優勢

2. 樓豬如果繼續睇好NIO又唔想扔太多錢落去, 係咪應該買遠CALL等佢入價內?
例如2022年1月既35$ CALL, 到時40$就even out
唔好係識OPTION

1. 呢點唔太明
Tsla其實效率一定提高 啲車只會越嚟越便
暫時睇黎佢地無諗住搞返換電
Btw換電對我黎講其實已經唔再係nio嘅護城河了

2. 我不嬲都唔建議玩long side
如果你睇好nio又唔想放太多錢
你可以用short put (可以睇返集中區9)
點解用sp可以達到：睇好nio又唔想扔太多錢落去

因為
-put有包埋時間值 你short put得越遠 你賺嘅時間值越多 但記住你嘅風險都會大左 自己衡量下個risk
-sp 其實係收左premium+留一部分現金做保證金 所以變相其實你會用少左錢 但underlying asset都係咁多 如果正股繼續升 你風險就越嚟越細
Eg 你sp strike price $20 = $20 x 100股
但其實隻股初始保證金係60%
咁你只需要有$20*100*60%嘅cash係手就short put到一張

但sp有個唔好處就係：佢profits有封頂
例如好似我咁sp strike price $30
咁如果到時nio升過左$30
果啲升幅就唔關你事了
你可以睇返集中區9個calculator

Sp = short put

我自己嘅玩法係sp 價內
等佢變到價外咁就可以賺哂啲premium
通常sp 3-6個月
一黎有咩事都可以即刻平倉
同埋玩嘅話記得睇埋成交量
太遠成交量又低嘅話 出左啲咩大事可能比人當生豬肉咁劏

Long side我始終唔建議買太遠
Short term炒下好啦
唔好當投資

個人相信Trump中肺炎只會影響短期
中線(3months up)應該無乜影響
係要搞鳩支那一早搞左 唔洗等總統中招
同埋美國自己都太多既得利益者同緊支那做生意
唔覺Trump中招會演變到熱戰 or 加劇冷戰
似市場做淡呃貨多 有機回番到18 19 之後再彈
但Stronghold唔搞咁多野算

幾蚊入場果d fat fat

SP ITM (in the money 價內）其實係一個唔好既操作，樓主個case 例外啦，佢貨多又平買，佢NIO expert 我唔多講。但係in general點解玩3-6個月 40% ITM option 係唔好

1. Time decay 係開頭係好慢，time decay is exponential 即係你頭7日decay 可能係3-5%， 尾7日係35%，當NIO 10月尾上到28，你30short put 賺既錢同買正股可能冇乜分別，因為time decay 都係好少

2. 成交量低，當NIO 唔小心跌返落$15，你想close 既時候未必買到，你隨時仲蝕多左

3. 太遠既option 既exposure好低，你真係有信心點解唔sp $21/22，佢唔跌你就贏，你玩option 都係想用少少錢博，同埋近價既你premium 多好多

你對NIO 有信心既話，建議你short put 近價，然後買正股，當然capital requirements要高好多，但係應該係最好既方法。

Example: 現價NIO 21.18

sp $30: $11.15, 即係2.33 premium

sp $24: 6.98, 即係4.16 premium

要窩輪，期權，牛熊都係唔應該買太價外，因為leverage 太低

當然sp咩價位 咩日子都有佢講究嘅地方
大家如果真係玩sp而又唔太清楚嘅 最好都係爬哂集中區9我地啲討論先
果邊有好多information ga la

笑左
大家放假放成點

Welcome!!

等新總統上任再睇下啦
真係唔掂咪斬哂佢囉

點解唔係買rolling leap call呢?
真正睇緊3-5年後

有無人分析吓如果Trump 同Biden 分別當選的話對Nio有乜影響？我已經比利好消息洗晒腦，覺得邊個當選都會升

我自己睇法係：
Call/put係depreciation asset(i.e. time value decay)
如果nio正股股價一年後無郁過
你long call/put會輸哂
但你short call/put會有賺

正股其實得3種變化
-升
-不變
-跌

Long call only win if UP
Short put can win if UP and UNCHANGED

當然如果你想刀仔鋸大樹
Long call可能係唯一做法

我好似分析過
同你諗法一樣

樓豬仲有留意/揸緊咩貨？ 諗住萬一黎緊跌勢可以轉倉參考吓

我有樣唔係好明。

支牛黎講，小鵬同理想都有得融資

惟獨NIO無，點解會咁

我得nio
仲有留意晶片股
Nvda
Tsm
Intel

不過暫時仲味睇到nio有唔升嘅理由

我Nio 50%倉, 其他平均5%隻做大包圍，包括nvda Tesla

利申：晚晚都訓得好

大選前會唔會平左佢地？
萬一拜登當選科技股應該又插一插

爭扎緊 睇埋下星期先算
Nio就唔會賣架啦

Nio都算硬
但大市會影響tesla
Tesla跌嘅話都係會拉埋nio

不過拜登當選 中概唔知會唔會爆升

身家巴認為nio護城河係邊範？國策？

Nio護城河係佢嘅品牌
我之前都開過post
我話nio將會成會apple/可口可樂果種品牌

我自己覺得科技/技術呢啲野除非tesla或者其他公司有好大surprise可以顛覆到個market，類似tesla當初想將油車變做電車/apple將電話變做touch screen
否則ev personal個market都大致係咁
就睇下邊個品牌更深得民心
更多死忠
（當然tesla仲有太陽能同埋商用電車）

咁tesla同nio就好明顯係焦點所在
兩邊啲死忠成日都係到嗌黎嗌去架啦
Tesla已經脫穎而出 呢個無可否認
宜家就等睇下nio 2021-2022有咩造化啦
係品牌上我好有信心nio會去到tesla咁嘅高度或者比佢咁高
咁當然市值未必超越到佢 因為nio始終偏向車企多過科企
同埋nio業務無tesla咁廣
But anyway 呢啲野都好遠
等埋個nio day先
好多人仲等緊nio架sedan

Android’s market share will reach 87% in 2022, forecasts suggest.
So far, the iOS market share in 2019 is 22.17%.

有少注nio, 但見佢咁升法都唔敢加注
好似唔識回咁，仲好似唔再跟tsla走勢

Lm

國家政策還好啦

我果陣諗過如果tesla出左新電
以後又越來越多充電
咁換電點算

所以早排認真諗過點解要換電
1. 因為換電比充電快啲
2.有助統一國家電網鋪展 效率高啲

從必要性黎睇 我覺得1好似唔一定要
因為我不嬲覺得將來周街都會有得充電
第2點我就仲睇緊
我估計呢個真係必要
如果唔係國家唔會無啦啦咁公然支持換電
大家有時間可以討論下呢一個point

跟住我又再諗
如果nio無得換電 咁啲人會唔會買？
我諗左幾日
我嘅答案係：會

以我做嘅觀察
Nio已經唔係一間車企咁簡單
佢已經係一個community
淨係係大陸黎講 佢品牌感染力我可以大膽話比你聽仲勁過apple
當然去到歐洲/世界 我唔知佢會唔會都可以咁
但係大陸黎講佢真係好屈
比個例子你地
樓豬我自問就係nio community嘅一份子
我無買過佢啲車 無揸過佢啲車
但你地睇我不斷咁推 不斷咁同大家傾 不斷解答大家問題
你地可以諗下點解我要咁做
我唔係商演
我唔收錢
我諗我應該都係nio一個死忠
我相信呢間企業
同時我又好想大家一齊參與落黎
就係咁簡單
點解我會變到咁 其實都係因為我做左好多功課
你睇得佢啲資料越多 你就會越陷越深
佢嘅企業文化、口碑、堅持
所以我成日同大家講
如果對nio信仰唔夠 就刨多啲佢嘅資料
信仰唔係靠我比
信仰係靠你自己 無野support嘅信仰只會係危難中消逝

睇返nio
你地可以睇下幾多車主行出黎為nio promote
當然你可以懷疑佢地做假
無問題嘅
不過我相信時間會證明比大家睇

當然啦
睇好佢都要理性啲
要考慮好多因素 例如佢財政/對手/仲有無競爭力
不過暫時黎講都係光明大道
無咩白痴野嘅話 nio只會gogogo
Anyway, 我清倉實會通知大家

市場係咁架啦

就好似有啲公司經營/財報好好
但大市/同類/sector龍頭股跌 佢都會跌
就係因為大家會有個心理：哇 大市都跌/龍頭都跌 咁呢隻都實跌啦
亦都唔排除有啲大戶趁機向下沽壓

不過短期呢啲我唔熟啦
長少少就睇到

可以參考下
我當初牛牛轉倉ib
果陣都係$20
我果陣sp $30 premium都有$13-14
跟住就遇到大跌
插到落$15.x
但果陣我都無諗住放/止蝕

所以如果有係呢個post傾開
都會知 呢個股追高嘅話 就坐下
年底就會變低位

唔太明白點解11.15 即係2.33premium 🙏🏻🙏🏻

另外各位師兄 除左nio 有無其他股都係同樣咁有信心 因為我都係佢死忠 但個倉都買到爆哂 要分散一下

買就得啦

樓主分析得好細緻
我都希望nio會成功

希望佢財政上捱到落去啦

現價係$21.18
Sp $30 (呢張係價內，價內即係會被行權）
咁佢premium其實有部分係差價黎
所以真正嘅premium會係$21.18+11.15-30=$2.33
咁$2.33就包左iv + time value
$11.15 就包左 intrinsic value(差價) + iv + time value

不過對我黎講 我自己嘅理解就當左係咁
$2.33=time value
$11.15 就包左 intrinsic value(差價) + time value

所以m巴話sp $30其實唔係好多肉食
但我就例外
因為我sp果陣個premium係 $13-14(now $11.5)

我呢啲好表面嘅
深入果啲係要睇財報睇數據
Nio品牌做好左 但佢仲係咁燒錢嘅話 佢都係做唔到落去

點做到 嗰陣Nio仲係財困

信念 都睇左好多資料 覺得係未來 就all in

Adore 嗰陣我仲未留意到Nio 有無目標幾時放？

長期投資 唔等錢洗就一直放係度

唔叫埋我
搞到我遲左咁多

幫我答埋，樓主太好人

一齊做nio股東

身家爸有無諗過幾時止賺？假如去到$50放4分1 $100放4份1？

我無set止賺嘅
但諗過咩時候會平倉/轉倉

平倉就係因為nio自己發生左啲野/外部發生左啲野而令到nio唔再係uptrend
咁我就會平倉或者清倉都有機會

轉倉（都可以理解做減持）
就係因為我見到有其他值得投資嘅股票
咁我就會將某部份nio套現轉過去

你果個玩法好大機會會令你係收成期賣飛左隻股
Tesla可能太risky
或者可以講下apple/700
Apple/700我諗當初都好多人係佢大升左幾次就賣左
但其實你拉長幾年/10年咁睇 你係頭段(山腳/半山)就已經走左
錯過左真正嘅大升幅（可能都仲味到）
股票其實係複利息黎
後期升10%同係前期升10% 其實差好遠
我自己睇好nio上左$20後 資本力量好快推佢上$70
（參考w, fsly)
佢有實力又有故事又有國家支持
個劇本我自己認為齊哂腳 比啲時間佢應該就ok
最大外圍因素咪就係打仗/中美關係會唔會好返啲
逆向思考就：如果真係有機會發生打仗/中美破裂
咁就要即刻清倉
寧願賺少啲都唔好令自己掛係刀口上面

我自己嘅睇法係唔會打
同埋中美關係味必會去到好差
兩個國家都係講求利益架姐
打仗對邊個都唔會有益
中美關係繼續惡劣落去只會搞到各國經濟越嚟越差
不過我都係得個估

不過股市呢啲野都係聰明人賺錢嘅遊戲黎
股價升其實只不過係有人肯出更高價姐
所以其實諗清楚有咩可以increase the willingness to buy
咁就去馬啦
過往投資就好睇eps
宜家我自己覺得就睇重故事+明星效應/知名度

所以我唔會止賺
但我有機會會離場
離場之後我都有機會入反黎

但個概念同止賺唔太一樣
照我理解 止賺多數係指你預先set好左可能每一個階段就放啲
我就無呢個做法
我要走
應該就會走哂

其實依家Nio係唔缺訂單，只要搞得掂supply chain ，佢成長速度係快過當年的Tesla

江淮加油

Interesting

依家上車好唔好

掛$19.5-$20 啦

大家點睇個市？
今日我感覺怪怪地..
個feel好唔舒服

Li 同xpev升返啲先都合理既 市值同nio已經差左1倍

有同感
唔上唔落咁
估以為會繼續接星期五走勢
但又唔係

係咪有咩消息等緊公佈？

有無話幾時出ee7 之前話年尾

都似
一爆完梅一排又爆
但唔好咁快住
我未清咁啲死貨轉入黎

21.4 附近磨

唔知咩型號
淨係知sedan
年尾 Nio day公佈

有tesla仲買唔買nio好

你問緊車定股票？

Btw我梗係話買
試下$19.5-$20入lo
不過入唔到或者高追左唔好話我
只係建議

但apple 700同nio兩隻唔同到就咁睇nio做唔到壟斷

你應該諗下 當初steve jobs係咪諗住做到壟斷
我自己認為當初steve jobs只係想做好件產品
佢覺得佢個產品發展方向先係未來 所以佢就繼續做落去
理得其他人講咩都好 佢都繼續
呢個就係呢個品牌有別於其他品牌嘅原因

我上面有講過 其實Apple應該唔算壟斷
壟斷應該係google/android
Android’s market share will reach 87% in 2022, forecasts suggest.
So far, the iOS market share in 2019 is 22.17%.

當品牌令到apple別樹一格
呢啲就係手機市場啦

咁汽車/電車市場我就相信nio會變成apple果種品牌咁
當然無話淨係得nio先做到咁
Tesla都可以做到咁（或者佢都已經係）

可以留意下Nio成日講：用戶體驗先係未來電車嘅分水嶺

Oh fuck

tesla model 3 減價搶左好多生意.

相聚天府! 係咪攬炒

Model 3對nio影響不大
Model y再降價影響反而大啲

*唔到

關於option
有興趣可以去睇下

期權新手一問

breakeven係幾多?

正股$16-17

岀晒Q4數之後緊接Nio day

做股東

撞中風口浪尖

10月 回一回19/20 俾我買少少

幾錢入好

一齊望佢跌到19-20

希望多啲人有依個睇法

有媒體消息透露，騰訊通過旗下子公司黃河斥1000萬美元，這次增持後，蔚來的大約1.59億股普通股被騰訊持有，騰訊一躍成為蔚來第二大股東。其實在2019年4月份左右，騰訊對蔚來汽車就有相關方面的資金注入。騰訊公司的支持，對蔚來汽車絕對是個好消息。

原來騰訊又加注黎

20MA附近

想問下9月頭講個d可換股債券有冇下聞
好似唔覺有換到咁既

比著你 你換左你賣唔賣

就算唔賣 股權唔係都會稀釋咩 印象中都稀好多下
但股價唔覺有咩反映

之前出消息果陣都跌左10%啦
話唔定啲大戶係呢段時間已經放左呢
又或者大家都賣過準備長揸

諗緊呢個位加倉定等突破

有買遲無買貴 一齊做股東

已經係
琴日插到20加得好少
21.3限價再加買一注

掛$20-$20.5吧

試下$20-20.5吧

樓主放一放先？

唔好啦-.-
帶埋我

我湖萬歲
今晚nio gogogo

依家20.8

咩料

樓主會唔會再入定入好哂唔再加貨

大資金一早sp哂啦
宜家每個月出糧咪sp佢
我呢啲輕鬆玩

Sp即係咩新手唔識

Sp = short put 係期權嘅一種
你去集中區9
用追故模式睇下我講既野
我分析左點解用sp好過直接買正股

唔該身家巴

我每日炒一轉V就收手

咁勁
點判斷佢升定跌

Fsly

留名學野

你有？

5%大包圍既其中之一

正股？

仲有隻PTON

係應該唔使轉倉
Btw 依家debate個氣氛都幾好

Presidential debate?

欣賞人有信念揸股

Yes, 今次係兩個Vice President debate, 起碼聽得清楚無再疊聲搶咪

You can join us

睇黎又繼續龍市
有無考慮平左你果5%轉call玩一轉

搵問到位入，破完頂無回過咁

Call即係點？唔識玩 依家全倉正股

等下20-20.5
不過夠錢都係short put唔洗煩

唔識，正股未玩掂

岩，所以一路輸

睇好大選前借勢破頂

唔理咁多
Nio gogogo就得

係咪會落廿蚊
佢似突破左

有機會嘅
不過暫時趨勢睇唔到佢會落$20
所以我琴日suggest 20-20.5

宜家呢個勢，返到20.8我可能已經偷步要入

支持位似21

今星期上30

20即入多倉

有冇機會落番19
想再入多少少

磨左咁多仲唔入
升先入

幾個星期前入左啦

等樓主放

樓主個倉有乜？
分享下

本身以為年尾30
照個勢應該年尾35-40

磨左好耐 買call時間值都輸死
仲儲緊氣 呢刻正股襟坐d

睇呢啲其實無咩意思
19/20/21/22都係短期
我都睇緊$30
而且仲有short put呢啲strategy比你入貨
其實如果因為少少差價
而令到你放棄入一隻優質股
咁好可能你會係更高位接貨姐
你諗下apple tesla fsly nio
幾多人便宜果陣唔買 成日都諗住等到佢跌果下先買
到跌果下又唔買 以為可以繼續跌
最尾隻股就gogogo
股價過左自己心理價位變左買唔落手
結果隻股升到癲
最後都係高位入左
跟住再贏錢
但就錯過左好多

就好似我係$7 $13 $16 $20 都有叫人入
驚追高就sp入 因為入唔到都起碼賺到錢
佛系炒股咪入左唔好理 驚嘅同我deal lo
明年今日我用宜家個市價同你收哂佢

IB倉得nio
牛牛暫時空倉
準備去玩long call賭下錢

唔識玩option

學囉
刨下集中區09
可以用追故模式睇我啲comments
應該好難睇唔明
自問解釋得好好

又賭

早幾日 1000推上5000
之後又輸哂

賭又唔叫

跟本就係賭運

扑中靚股悶悶地上仲好

我諗住拎啲閒錢玩下姐

年尾唔多旺
記得年頭1000推上100萬
之後就輸番

心態唔好

我都係咁
一個月拎2000玩
1000推
睇吓上到幾多

又唔share -,-

Nio 同CRNC合作
CRNC有無得諗
請賜教

STNE
LVGO

有少少想入

STNE好有潛力

share就輸
廢時害人

因為一輸就輸哂

睇圖唔差

Buy nio better la

呢兩隻唔係我style
不過睇張圖好似幾好

盤前入左, 不過得20手....少到喊

入左crnc?

STNE都係我5%大包圍之一 無乜回過咁濟

NIO啦, CRNC成交好少, 仲諗緊
開市得下點, 再決定

Nio for sure la
望左下
Crnc我麻麻地

我感興趣果堆暫時呢啲

見到最尾個隻就嬲, 玩到輸身家

睇黎今日係入市時機

Age鬥手速

大家覺得佢10月份 會唔會回一回20蚊

尋日唔係回左?

難講
今個禮拜放假研究下總統大選對股市有咩影響先

我覺得唔會番20

身家巴
我想問價內sp 係咪即係用番個個價入
好似張圖18蚊咁 到期我會用18*100股 入到正股？
我有無理解錯？？

升

請問你呢係係咩app

你理解錯左

我諗住佢會波動微上架咋
慢慢磨到明年年初$30

明白哂，我搞錯左put 既價內 價外

照咁睇21.5果張都玩得個喎 有1.2 premium
跌穿都當20蚊入正股

你可以去集中區9
我寫左個sp calculator
你可以入一入唔同嘅put
睇下個回報率 同埋你心理個價位
再作打算

*$2.5-2.7

想19-20 入👉🏻👈🏻

人要踏出舒適圈先會進步嘅

掛定單lo
可能有轉panic sell就會到

如果我依家心態 $20.5 左右入貨都覺得係合理
可唔可以講下
$21.5 果張價外收$1.3 premium
同你估計跌既，價內 $23 收 $2.7 premium
有咩大分別
如果升過左$23就唔洗講啦 收既premium多啲
如果無乜食跌keep住$22
係咪主要睇下我自己個心態有幾想入貨 定淨食期權金？

多謝巴打解釋

都幾同意
又學到野

實戰下
感受下
反正$2100都唔係好多姐
最多咪插落$19
跌落$19我包你底又點話

同埋由於sp其實係正股跌少少/不變/升 都賺到錢
所以變相你可以淨係諗有咩情況會令到隻股跌就得了

21.82入左

等唔到20？

22.3放左一半 諗住佢橫行區底部20.8 左右先入返

留名先

我都覺唔多所以想短期咁 睇下有無得執下再拎錢入正股

Btw 巴打知唔知 如果係IB SP真係接貨
可唔可以用孖展接 定一定要有cash?

Short put左呢張

諗諗下其實好似聽日sp比較好啲

揀張你覺得同到期日收市價差唔多果張

大不了咪接貨
唔撞中大跌就得啦
不過就算你揸正股 撞中大跌結果咪都係一樣

我呢啲就再低risk d
偏向於食期權金

梗係可以用margin接
你過唔到Initial margin佢都唔會比你short put架啦

正 聽晚再睇下
入場感受下

跌真係唔怕 再入金 溝
依隻野起碼30up 一年內

其實我睇左你講好多但只係明小小概念 要認真坐低學下先敢玩
好彩依家牛牛有期權模擬倉試

早啲明左佢啦
唔讀唔知 有啲錢真係送比你架

nio 係咪用adr 形式買賣？
有無普通唔係adr?
同ib 都淨係見到adr
但牛牛又無特別寫明
定係我睇錯

可以睇下

係adr呀

ADR vs. ADS: An Overview
American depositary receipts (ADRs) allow foreign equities to be traded on U.S. stock exchanges. In fact, this is how the stock of most foreign companies trades in U.S. stock markets. Meanwhile, an American depositary share (ADS) is the actual U.S. dollar-denominated equity share of a foreign-based company available for purchase on an American stock exchange.

What Is an ADR?
ADRs are issued by U.S. depositary banks, and each one represents one or more shares of a foreign stock or a fraction of a share. When you own an ADR, you have the right to obtain the foreign equity it represents, although most U.S. investors find it easier to own the ADR.

For example, let's say that shares of CanCorp (a fictitious Canadian company) sell on the Toronto Stock Exchange for C$5.75 (US$5). A U.S. bank buys a number of shares and sells ADRs at a ratio of 2:1. Therefore, each ADR represents two shares of CanCorp and thus should sell for US$10.

我宜家愛樓主

....

等破頂

廿蚊未

希望大市氛圍好啲
今晚破左頂先

唔係咁開心吖嘛

希望今個月30

除nio樓主仲買咗邊隻

味入
有無咩介紹？

想買impossible food

對你好失望，你個新list 冇LLNW 同AKAM

我純睇圖篩 呢兩隻就咁睇圖唔係咁岩我
佢地有咩優勝之處？

新能源全部跌 石油反而升返
新能源汽車會唔會跟住跌呢

希望跌到20🤪

睇緊net

Net我不了

Why

市升得急唔入住等緊回調

回調個陣又唔入

我純粹睇圖嘅
佢唔係我style
妹得太耐
對比之下 有太多好過佢
果陣我有開過post講net同fsly
果陣我玩左轉net
錯失左fsly
所以net我真的不了
Opportunity cost太大

有無人玩緊

FSLY異動

個時未諗通
而家諗通咗

我預長揸唔玩短期

我入左
呢隻長放

cloud股我最傷心應該係94清哂fsly (78入)

不要再說fsly了
想哭

入net

咁我入nio算

樓主ust grad?

你ust?

人才

蔚來在合肥設立中國總部，建立總部管理、研發、銷售服務、供應鏈製造一體化基地，並適時啟動第二製造基地的規劃建設。

係咪會有自己廠?

睇圖好想入
但係又想博佢落返20.7左右先入

邏輯好似唔岩
睇好佢升係唔係應該入貨搏佢升先岩

我都想有20.7
啱啱put左

長期睇升 短期睇儲貨期 咪set低位入

暫時唔會
擴建佢地同江淮個廠only

咁勇

我係果啲就算睇淡都唔做淡嘅人黎

請善用short put

玩5% jer
小事

與我們為敵

無自己廠未必壞事

一無單個陣，自己廠d 開支好喇利

無單 間野都可以收皮

單量唔及預期姐

快啲落去啦

Downing

巴打與民為敵

其實有望你贏多啲 順便俾位我加倉

唔put 邊有錢買平貨
係咪先

FSLY又爆上，幾時到NIO

NIO係咪訓著左?

再咁妹落就到佢爆架啦

又miss左fsly

NET又miss左，有啲都因為去咗NIO，好難受

Ddog先係我地真正miss左

我net小注

覺得一面倒唱好都係沒有好結果NIO驚就驚呢樣

比人日屌夜屌果期反而升得仲勁過tsla

有無把打入u
NET我唔會再買磨到痴線
DDOG SQ好想入呀

我仲妹緊PINS，唉...妹咗成個星期驚一走佢就爆升

sp左18.5 1030
唔知洗唔洗接貨呢

等回調先入啦
日日咁升法
一跌就含家產

呢條片嘅Comment 睇得出中國仲有好多人未理解或者buy Nio Baas方案

我買左16股 U

21.5 上唔上車好

等企穩上100

想問下呢度嘅巴打，如果你地可以回到大學生時代，會唔會攞政府loan黎投資美股（冇咗呢筆loan唔會交唔起學費或者唔影響生活情況下）

歡迎各位比意見

😮
呢樣野真心做得幾好

我實會

Nio option唔好玩0.5果啲
成交量同整數果啲差好遠

Cls

蔚來 我想睇你 jump to thousand

你會all in 一隻股,e.g nio 定入arkk ,qqq 呢d ETF

定分散投資入唔同area股票

睇下果陣咩情況啦
如果我宜家仲讀緊書 咁我實all in nio

其實最主要都係睇下你對風險個認識同理解
我自己覺得風險有分 predictable and non predictable
我認為我係好大程度上暸解哂nio predictable risks
所以我all in

Non predictable 我覺得係對大市/行業整體都會帶黎沖擊
咁可能你就分散投資其他股 其實都會受到影響
當然如果你話你分散到一邊投資金/債/定期/股
咁風險實細好多 但回報率就無咁可觀lo

其實大家都係想搵一個低風險高回報嘅方法姐

多謝你咁用心答我問題 我諗我會得閒深入研究下自己感興趣嘅股票 等自己個心可以定少少唔好亂咁買賣 希望筆loan到手果陣nio未發佈財報啦

Quarterly release

Annual report

出嘅日子可以參考返上一年

升到23就放

樓G去唔去下年NiO day 參拜下斌斌

咁遠

下年應該蘇州

新能源汽車概念俾隻大家望吓

啱啱起步估值好平

諗覺係NKLA啲FD

ACB CRON TLRY 我覺得可以擺小小錢落去坐下 民主黨贏既話大麻合法化起碼炒返排

苦海話nio 封左頂

依家吹緊1日賣左2000架

落單者 交車又係另一件事
提早消耗定黎緊既訂單量

受我一拜
睇黎下個禮拜$23

23 咁少25啦

咁大諗頭

心情大好
今個禮拜gogogo!!!

蔚來 我想睇你jump to hundred

hundred?
thousand 再分拆啦

靜啦

今日爆升?

今日Premarket入定貨

今日升硬?

我介等緊20 未上車
唔好開貢快

今晚趺到18蚊俾大家入貨

真的嗎？😂

哇 pre-mark 一開市扯高咁多
點搵位加倉

真 經濟刺激方案又黎 隨時扯上去睇住人賺

我sp $30是咪太低了

期待失禁式上升

日日都盤前一條龍，開盤一條蟲，都唔知放唔放好

唔好咁啦你 接埋我地一齊賺開心啲呀

一陣一月升過左$30咁我咪好唔著數

希望大選完黎個股災比個機會加注

玩咁大

樓主你SP30蚊幾時到期? 想參考下

一月果張

第一版咪比左圖

都執左百幾美1張wor宜家

無咩特別呀
我當初都$7成本

入左張22蚊LC🤣
不過入錯左係22年

同你差唔多

Fatfat

望就咁望

求各位高抬貴手 唔好再推

21.96兩張超大單賣盤

唔鋸可以沽 升就升鳩硬

盤前納指升差唔多2％我估都係高開低走

Wkhs 妖到

Net

三哥

頂丫 見佢頭5分鐘仲咁扯得
22.1加倉 逼住捱價

又多一個人套住左

懷疑樓主開POST呃人入 然後散貨 還我血汗錢

坐下啦
遲下就升

我叫左10個post追樓主還錢

頭5分鐘支大棍係樓主做出黎架

等緊20.7加倉

Net終於升

樓豬

我散戶

日內大圓底上啊

納指升成2% 我覺得係最後的瘋狂

搞咩無啦啦咁牛嘅

認真 乜都消化晒 似真牛市
我睇淡左成個月 結果輸到仆街

不嬲都牛
美利堅牛眾合國

不過係因為咩今日升到咁？
靠個iphone12會唔會太兒戲

我唔係咁睇 我覺得大選前9夾 你睇隻納指 25/9到依家成4個裂口 如果補起上黎真係會大插
利申依家7成倉 想大選前減到5成左右

呢家唔似補 呢家升到似想破前頂添
所謂大選股災 可能今年都唔會出現
今年唔可以用常理去睇

大選前破頂我覺得都唔出奇既
依家個市係靠政府救助夾出黎 總會有一日回歸現實 就算唔係股災都有次大既回調 不過你講既我都有諗 個個以為會跌就夾上去
所以我都諗住留一半倉

Net cls

其實係唔係我燈

Fsly爆完到net

幾時輪到我地

啲大型科技股全部升到癲

我蔚仲係21 22 range 妹妹下

正常
主要係大型股先升到癲
納指就破頂

好多巴打有NET
我無 睇錯左

仆街 個個都升 得你妹下妹下

其實計唔計到淨係apple google amazon 3隻貢獻左納指幾多點?

計到呀

33蚊入net
等左3個月

樓主放一放nio?
上次佢放左
Nio 連續升19％

Net & fsly
長楂啦

勁 我 34入 又係升完急跌震走左
成日都無乜耐性

想問下用FUTU買NIO 係咪無得孖展槓桿?
邊D股先有得槓桿到?

而家又無得槓桿 又唔升 好似好蝕

Nio 16急趺到10我都走左

尋日升10%樓主話net廢得300萬成交
之後一晚爆升23%

=.=

放nio pls

唔好咁啦

無得孖真係好ON9

好似得牛牛無得margin nio

cloud都爆升完
faamg又尋晚玩完
係時候輪番到我地ev既發揮

今晚繼續妹

今晚趺返落19

唔會啦 最多$20

屌你

升到30插番落27比你買

條撚樣sp 30

升到30佢財自了

is ok 齊齊贏

佢會唔會比大戶當微訊女咁利用

睇下今晚定聽晚入call

個莊控橫盤控到on99

有人控係好事黎

等彈 好似net咁 唔怕橫多一排

Net個盤咁細

net同fsly市值本身差唔多
上升空間大嘛

Easy la
Nio坐下就會升架啦

新入坑想問而家nio係歐美開賣未 search親都係total sale

Now only sell in China
出年開始進軍歐洲
美國就未講過schedule

之前13個幾落左車, 而家想上返車, 現價入好無呢

21.5左右 如果唔係就要等20.7左右
呢家21.95左右個阻力好勁

佢好似係美國有間展覽廳之類咁既野

係呀

果啲無咩意思
又唔係真係賣

果陣見過張圖
幾型幾有feel

係咪果到研發雷達做自動駕駛

無研究落去
不過有講過果邊主要係做自動駕駛

升又唔跟住升
趺又跟足晒

跌下先啦 唔洗咁急

正唔正
如果今晚apple發佈會7嘅話 咁就繼續跌

21.7貨仔

唯有坐下

點會有驚喜 出返AN廠依兩年既野
不過我睇到好多人話今年會換新IPHONE

avg 21.7x same

睇下佢出唔出5g

個個唔會係你丫嘛?

我係賣果個

wkhs點睇

原來船長無扔棄我地
錯怪左你

唔熟
太妖了
有人開左wkhs post
可以去果到問下

唔洗驚啦
高追呢啲野好閒
你坐下
遲下可以一齊睇人高j

全倉得隻NIO係度妹

你仲有咩
Fsly?

都係電動車 貨車板

又係到扮假圓底 張圖同尋日一樣

我留意下

收聲啊！我唔要聽到啊

排21.3入50股

黎啦 俾個NIKE剔我啦集氣

呢隻總覺得升得太over 但真係好強

輕鬆啦
等佢如果跌8%以上再黎圍爐取暖啦

強勢股只會更強
弱勢股只會更弱

留意埋hyln

而家蔚來同工作馬同佔一半倉位

rcl 我覺得入得過 增發股大跌落黎 但資金狂流入執平野

哇 ching好搏

.............

Ok la
$1xx望到宜家
終於入左

7到爆

你放nio啦

條女幾正

今日爆升，各位坐穩

工作馬準備入貨

評級40蚊 點搞 未入夠貨

摩根大通：将蔚来汽车ADR评级由中性上调至超配，目标价40美元，即上涨85%。

short signal

今個禮拜係咪可以準備接貨

Call定put先

亂咁定目標價

都唔知真定流
Google都搵唔到
佢個source係新浪財經

今晚到40蚊就知係真

玩咁大？？

Jpm睇明年6月到$40呀

仲有半年咋喎 今晚咪隨時升一半先

好彩姐
輕鬆啦咁
明年一月$30就完美
一係就快啲同我出$70 put

大戶都未入貨 緊係拉低先

樓主30 sp會唔會一個星期就食左糊

一份rating姐
大家唔洗ff到咁嘅

都係果句
12月開始向$30出發

呢兩個月睇佢妹上妹落架喇
應該都唔會有咩大波幅

大波幅係點大先
我估呢兩個禮拜就破頂架啦

我反而睇12月前都可能妹落

點會

個volume持續趺緊 市場好似唔係好睇好
不過又搵唔到散貨跡象 所以都係估咋

我諗住佢volume跌係好事

破頂了

今晚真係想40啊

今天25

其實vol, rsi , kdj都係背馳

盤前23

等睇人高追啦

食錯藥

過兩日回返就會有人問
$23入左應該點部署

又黎昆人 我沽一d先

哇屌 咩事23蚊痴撚線架
睇你地留言以為NIO食左瀉藥

屌琴日放左一半等佢回落 點知今日爆升

wa diu 未加倉呀屌
set 左21蚊加倉幾日

Same

我諗緊放唔放一啲先

今日目標價25

屌

有蔚來冇窮人

樓豬賣完又升

有樓主冇窮人

你又賣左？

net 同 fsly

賣左張call
琴晚諗住買返 無到價

Gel

多謝樓豬

大家坐定定係到啦

你以為依到係出面啲苦主區咩

大家唔好咁high住
日日盤前扯爆然後收陰

我都想佢係咁

橫左咁耐係時候啦
Set 23.5放
目標22接番

21.23/50 坐左半個月
今次fatfat

好衰

下次有交易通知聲
等我all in

strong hold, Tesla 同 nio

有機上24

龍到咁。

發覺樓主賣左之後幾日就會破頂
佢入貨就會跌

屌喇媽星

升到傻

30

建議正股放都$24先
接近$24果陣或者short call $23.5/$23

唔好買啊樓豬

。。。
宜家都$23.6

又反手

有你呢句
我好肯定穿24

尋晚入左！thanks$

洗唔洗咁勁
琴日仲空緊
好彩平左倉

Cls搞咩升成9%

好L癲啊

仆街信念唔夠尋晚放左

加倉唔放了。

Nio 破頂 分析師上調至$40

好彩仲識跌

一倍喎，得唔得架。

好彩前年去上海實習果陣經開Nio間 showroom. 希望幾年後full paid 到層樓😂

回係為左彈更高

我都係呢兩隻

有5張short call24-25今個星期到期，行唔行到權呢
爆升完實會回嘅，到時再加倉

我放左nio 入左tesla

岩呀 爆升完實會回 應該爆到30再回到28

等美國起身

連登開始討論，代表要離場

第10個區啦喎 都未計樓豬出面係咁開其他區

好行唔送

呢到孤島咁 唔好咁揚

我地日日公海開新po gel

我挨過左2次配股

之前樓豬仲話趺8%再返黎圍爐
點知呢家升9%

當年TESLA咪又係得幾十蚊

可能過幾日創新高,再配股

琴晚set左價22賣 無理到 點知盤前即刻放左
又要等低位入

琴晚仲買左zm

咁就好 俾我入返d貨 我呢個月放左60% 走左去買tesla

好痴線呢隻股 係咁升

Zm rip
500先入

無咩嘅
閒錢黎
反正都係sp nio溢出黎嘅錢

連登幾年前開始討論AAPL同TSLA 呢家升左幾多

今年唔貪心，$30夠了。

$30 係分拆左之後既數?

睇黎大家都好重貨

有幾多個好似我咁6蚊SH到直家

岩岩睇返先發現
盤前頭三分鐘啲volume仲多過平時盤中個陣D volume

無諗到你咁快就脫苦海

你收聲啊! 唔要你講呢啲野啊
唔賺返10幾20倍都叫做捱價

nio盤前升咁多必有妖

利申 暫時冇貨

蔚來 我想睇你Jump to Hundred

我預坐2-3年上80

7

幾多貨？

No la

我30成本

Sp $30蚊幾時strike好

又no?

又sp左？

No need 2yrs la
出年年尾
2022年頭就知有無架啦

Btw 我expext出年5-6月
係咪太大諗頭

無啦
無哂buffer
Sp哂啦
同埋拎左少少買左zm

岩呀
升先黎sp
證明大家信仰都係唔夠呀...

早兩星期爆左轉，今晚又爆轉，唔係咁快爆到上30嘛

呢家爆得好有規律
每兩三星期就爆一爆咁

發過豬頭

今日上25有冇機

歷史重演＋12％,＞-8％

true

為左唔重演 放左500股

樓豬, 人流又旺左, 不過又換一批人了

我$13上左車，落左車，依家又上返。

咩價上返

預好大機會坐一陣wo 盤前

就算7月全倉重孖高追16$果D人
如果有耐性坐都賺到笑

NIO由3蚊上到20蚊都可以輸錢果班要檢討下

有1500股14果陣買落無郁到 諗住擺到變奇蹟

拎幾百過短炒下手癮

窮撚$16個幾得150股
又驚回但又想加注

唔知會唔會又一班高追問點佈署

我都差唔多
想學樓豬option 大法
滾大個本再入

提下大家納指跳左苦生黎

落*

之前$6買$18放晒 而家搵唔到位入

我唔係今日上啦，點會盤前入貨，早幾個星期上左。

個波段好大

投行又要畀錢大家賺啦

今日3蚊上20
明日30蚊上200
今日高位 明日低位

2000

TSLA個款都好似即將按捺不住

得220

成個vcp個出黎

唔忍得幾耐

留左筆錢一突破就all in

350重倉咗

有膽識

前排輸到懷疑人生，360個日自我放棄無入貨

摸頂跌落黎止蝕，炒出炒入個啲

分注入，價啱就入

炒NIO 買Tesla

喂喂 咩事盤前升到咁 好彩尋日21.4上左車

JPM 目標價調到上 $40

岩岩趕上

之前你買D咩黎
而家先留意NIO

樓豬個post係到幾個月啦

畏高
呢個消息大力成咁

之前有買nio架 11.x 不過14蚊走晒

開巿先睇下入唔入
昨日入左好少

賭身家巴呢

通常都插

認真 睇NIO可以上到$100 雖然有D ON9
但呢個係小目標

-.-?

之前叫我等廿蚊，尋晚忍唔入左

21蚊入左

幾股

Oh 無所謂啦
出年睇返 你宜家買嘅都係低位

多謝你，見佢好鐘意上完橫行再上

下年目標價40

Why？如果trump做到，支經濟差都仲有咁多人買貴車？

睇100其實真係一個射程 無論老細 產品 行業 政策 服務 我都好難搵到一個比較唔好既缺點

認真...唔想承認
但侵選情真係好嚴峻
世界洗牌真係好大機會

內環 再加政策支持

內環無得食仲有咁多人買車？何況nio車唔平

佢個服務如果真係做到
其實真係好撚屈機

睇交付，但tesla 降價會影響佢

2023/24 全面全球供應
加上支國根本唔會俾呢啲公司死

唔通幾千架都賣唔出咩一個月 更何況大陸你係要揸車就係要揸車 問題係揸邊架
美國要搞你 大陸政府自然就要補你 而家講車要保既 一間係byd 另一間就係佢 做油車就唔會贏到意大利德國 但做電車就有機會超車 點會唔保

JKS DQ 光伏能源集中區

留意下

光伏.... 只此一家

光伏可靠？星期五先比信義系玩死

好

跌低少少先買 無咩research

食唔食左先好

睇你啦
我自己覺得今晚會繼續升

第一次喺nio贏錢

由集中區3默默一直追到10
由16蚊買入跌到10蚊都冇放
唔多唔少都係靠樓主同其他巴打既分析堅持落去
見到今日有23蚊 真係好安慰

我走左去食糊啦
覺得大市崩 nio都頂

$5
中間賣飛過一次 心痛到而家

量度目標係25

不過我都覺得大市會回，上唔到咁

24
歷史一刻

放左一部分
祝越升越有 大家賺錢

老老實實，已入場既老散同機構都好強信念，會一直揸上去，執平貨既機會愈黎愈少

祝大家今晚賺多啲

留名先

$25見

落返去22蚊！

賺左嘅好走，未入嘅唔好入，高追一定蝕錢

年底30

照咁既勢 2年變100都似

由6$開始加倉加到21 炒股算係有返小小成績

未上車
番10蚊ok?

今日27

升到癲左

咩事啊 扯到咁高 有啲淆喎

目標價40 今日30先都唔過份

比啲掌聲我！

LOL 想熄機唔睇

搞掂收工
休息

2張25sc到埋價
琴日仲賺緊1.6

盤前賣咗大半

me too 屌 仲諗住回左 再加倉 一條直線上撚左去 頭也不回

想入貨

建議大家 唔好亂咁放啦
如果
I mean 如果
聽日繼續升

痴q左線啊

贏要谷！加貨先

gap up 大成交破頂

肯定有follow through

好滾動 利申12蚊入比人話係傻仔😂

正啊

nio比tesla撚笑咗咁耐
終於可以起機啦

我今日睇$25
聽日唔知
我個人覺得升到星期五

跟

又諗起呢條傻閪

係唔係咁FIRM啊

想放一半

終於等到25走晒, 大家賺多啲

錢落袋先叫賺

樓豬好野

今晚40

放左一半攞番本金 等佢慢慢滾

幾錢再溝貨好

CALL 要小心 1回就比返D PROFITO佢
正股可以慢慢坐到$100

頭也不回

我正股 貪心想再溝多次

咩事啊 每幾分鐘睇一次 明明睇個陣係紅棍
隔一陣睇 又變返幾條綠棍

一年535%！勁過Tsla

痴撚左線

不如估下今晚升到幾多
27?

有咩消息？

42張即係幾多錢

上次急升就配股

樓豬話今星期上30
請大家食元氣

25走左3分1
希望可以再有位入

拍定手 慶祝定都得 b king Lee

即係賺幾多，唔識

你開心啦
坐左兩日就脫離左苦海

JPM 目標上調到 $40 + Overweight

真 希望5年內可以翻多幾翻

759$ 姐
我純粹炒下
唔敢揸實

訓先
40叫我

加左倉.... 堅持

Nio

帶埋理想同小鵬

congrats

Thanks bro

我都係12蚊
但我真係傻仔
因為我只係入左500股😅😅😅

樓主好野！

$40之後又上調架喇喎

25.55put左

一句講曬 高唔高J好

想補貨 但好似好危

我好沖動咁25.5補左.....

大盤冇力

第一次爆上22蚊就係free fall前一日

拍拍拍拍拍

最好 大盤無力 啲錢去晒今日焦點

P巴走末

玩到今日均價係24.88

好野

D call好變態 急入即死
等8折慢慢入

大戶賺錢真係易
入多貨出個消息爆到咁

🤣點會估到啊

25.1入左少少

我都同價沖動買左200
聽日跌返21真係要食二手飯

盤前23.5走左

25.3再重鎚出擊

諗多左啦

唉
聽日升到$28我應該會哭撚左

食左1/3
換左d落 tsla

25.5走咗 希望低d再入返

Tesla同nio真係要strong hold

不耍哭 come正股

盤前爆一下 跟住直插
又唔係未試過

就算今日25$樓上入咗既巴打都唔洗咁驚
呢隻西股我由12$睇到15$睇到18$睇到22$都係每隔一排就爆升
最緊要有信念
利申過來人無貨

一齊比啲信念
跌一跌
一月再爆升好嗎

On9
上左50先

兩隻都有，一東一西電動車，呢兩隻夠做

同net玩法一樣

樓主有張一月30put 係咁望跌 吃屎啦佢

正一仆街
日日燈

聽日起身如果上左$30我唔玩連登了

今個月就爆30 睇佢慢慢dup春la

笑咗

係咪要直衝$40

dllm 真係無頂

真 早幾日 日日都係咁

搵唔到位入

今日高位 明日低位 自己諗 每諗一秒 就賺少一秒

一齊睇佢跌
跌呀

走早左 空左賺左就走

高開低走，低開高走，間中一支大陽燭

求下你俾位我 想$25蚊入

小注21.7入25走晒
等回調 依家理想小鵬nio一齊鳩升
見到咁多人話今晚上40就知走得

快啲穿26啦

睇死聽日開始又橫返兩個禮拜盤

認真100蚊真係唔難
出年應該就有

今天的nio沒有極限

係NIO規律 橫行2-3WK 爆升一次 再橫行2-3WK

廢事睇

Nio 第一次爆升 樓主轉緊倉
Nio 第二次爆升 樓主SP30 係咁叫咪升咁快

今年YTD得番ZOOM係佢目標

樓豬又燈

理想前日大成交破位，尋日盤中跌落前頂有支持，升係正常

不過屎忽撞棍撞正nio發難渣，咪一齊爆上去

無眼睇
越睇越升

26.45

痴線嫁

升到$25就夠啦

比啲信念佢跌返$25去接大家！

今日30

Nio 蔚來 我想睇你Jump to Hundred

No
No way

隻股升但一d都唔開心
落返d比我allin

樓豬幾時放zoom

準備定子彈入貨

我重注親既股都無好結果

樓主放Zm通知聲

盤前放左啦
入左jks
400 股 $64
我開左新post講jks

一早放左

盤前入到CALL架咩?

BTW我25落錯車=[

唔知有冇機會25蚊上返車

無話落錯 今日超買成咁
等佢補翻裂口再入

如果有裂口補既話

盤前入唔到
我係盤前已經落左市價單
開盤佢會幫我直接入

無再鞭我反正有贏錢

樓主望住自己張1月30put就快打人
唔好逼死佢

由幾個post前跟開樓主
想問你依家咩心情
唔知點解有貨但唔想佢咁升法
好on9

樓主(11)post 比我開未
你望佢跌 有違你開呢10個post初心囉

樓主唔係sp咩？
越升越賺啵

過左30升突左佢冇份
佢想一月先30 而家唔好升住

睇嚟要補返張60

9估聽日29

因為我預佢1月$30
Sp左$30
佢升過左$30嘅話 $30以上果啲profits都唔關我事

就係味出
我都想sp $60

今日會升到幾多

今日升咗咁多，難啲
都大機會會回一回

升到幾錢樓主財自

你有期權金袋架嘛
再買多張囉
不過依家仲有咩䇿淡因素可以跌返落去

想跟 但唔熟JKS

望技術性調整啦
橫兩個禮拜都好
我啲put reaction無咁快
橫兩個禮拜再close會賺多啲
同埋到時應該出$40以上嘅put

買開nio都知佢一升一定升幾日
賭財報除外

我嫌佢便先買
你觀察下先

佢次次都係咁，突然爆一晚然後橫盤再重覆以上動作
所以我次次橫盤先落注
到底你點解咁鐘意邊儲貨邊玩期權。。。。

但今次升咁癲
想stop gain

痴線止賺

已經破左頂 遲了

一講就插

我無儲貨架
我一股nio都無
我全倉nio都係sp
至於點解用option玩
因為有leverage
之前我解釋過下
有興趣你可以睇下

求下你插返去20

即克sc 番張30又賺

我一直以為你重倉nio
簡唔中入黎睇下你分析
我nio無玩option只係一直儲貨
係咪好on9
新手玩option你有無寫過咩文介紹，想睇返
記得你整左個option計算機之類既野down左都仲未用

回調係為咗走更遠既路

唔算癲 你睇返8月25

真 寧願佢尾市回調返3-5%

呢啲睇心態架姐

我個玩法已經咁做

Set咗25 all in
希望掂到

你用追故模式爬下我集中區9同10
我都講得好詳細 你研究下 唔明再問

係咪無人同我一樣係儲貨架
個個玩期權架呢到
cls

大把人正股only
得我主要玩期權

隻野44蚊個時已經留意 不過玩緊另一隻能源股冇入JKS
個PE低到離哂譜 同行50-70 隻野個時得17 cls

痴撚線 真係賭身家

我前兩日先見到
捱左兩晚夜決左左入

你留意另外果隻叫咩

屌原來連登有個咁既功能架
可以filter走曬回覆既人
等我仲覺得追po好煩

你有無睇過集中區1-8
你入去睇下

DQ

由佢120個時已經開始玩 不過都係day trade
唔敢過夜

無你咁勁
你幾時開始儲

JKS DQ 光伏能源集中區

果邊傾

呢一日，之後比樓主笑到我仆街

26 高j左

容許我笑埋一份
難得你比人笑完仲重倉nio

笑死

佢果陣推薦我買nvda
我買call賺左100%就走左
跟住就大插
佢坐左好耐
跟住升返少少就放左
轉左倉nio
點知nvda繼續升
雖然佢入nio果陣都開始升

我都係
等聽日

聽日應該會回

可能再上
要有信心
（不過都係買雞碎咁多）

唔會

啱啱放工 NiO今日咩事升咁勁

屌
你個名同我個名

所以先得登覆你

樓豬要準備11區

習主席南下

陣間開

入嚟恭喜樓主，我六蚊入19走哂 後悔😣

想short call出貨，唔知今晚short定睇埋聽日好

又破頂

搵個位再入

聽日好似好啲

會唔會再有23 ,aapl又坐尻住d錢

唔知呀
佢要跌落$23咁要跌好多wo
不如睇下過唔過到心理果關 追高算啦
唔好因為咁買唔落手
我jks今日盤前$64買左
我都味驚過

靚股只會不斷破頂
諗下當初後悔無$300買tesla嘅人
或者諗下nio $20頭覺得太高等回落嘅人
拉長少少睇
明年睇返 你今日只係山腳底

估下ark會唔會有入

本身想等回調 諗起無買tsla$300既教訓 追高賭一賭

最後入左？

25走左

仆街 本身全倉 尋日見佢妹下妹下走左 後悔左成晚

而家成副身家追高入左

我尋日都唸住走，眼訓一濟無做到，好彩

大家放左係正常嘅
我預佢升到$25 only...

支那股炒就好

聽日30既話 有咩想講

今晚都就快穿27

紀念一下我們錯過咗嘅一天
下次會更好

700.................

諗起10萬入qq hold到去求婚張圖

經過今日 蛇咬都唔走

貪得意26.4入200股
day trade 26.8走左

我買25.6 嗰陣set 26.5走
估佢唔會一日升咁多
點知佢同我賣鬼晒
而家諗緊回到幾多先入返

係700 就好，最怕係第2隻LK

26蚊貨 stronghold到50先走

唔通今日高位 明日低位?
睇你夠唔夠膽高J

入左幾多貨先??

呢家呢個時間真係有啲驚，佢今日返唔到26頭我都唔敢出手，本少唔敢玩太大

唔好笑 窮j入左100股
陪大家玩
之前16入19走
21入暗盤23.5走
再岩岩26入

教識左我
靚股唔怕hold

巴打都執下執下都執左唔少
100股就stronghold啦

頭先我26.4買完後 有段時間跌過落25.8

唔洗驚 你要同自己講
靚股 相信自己 相信nio

唉 放早左 遲下買返

不過頭先都係手痕玩下
宜家再重新部署 睇下其他股先

唔洗睇啦 allin nio

Nio總會回下塘再彈嘅

最盡搏佢見22 再望30
平穩啲可能到25就橫住
之後一個月後又爆發

今日都係算
等佢再橫行再入

X2

太癲
睇黎搵日轉返正股算數

你隻太陽能好升得

擺下啦
遲下$300再返黎賀下佢

京高J

我兩日前先留意
我琴日決定買果陣都係市價買

我nio 牛牛轉去ib
Ib果日我都係市價sp
仲要食中左佢破頂 跟手大插

可能你可以等佢大插嘅
始終我唔信佢升咁多仲繼續升
不過...

股市就係估你唔到先好玩

贏錢真係整定

會直上30頭也不回...
以前估25皮都企硬約21
宜家摩通估40，企硬30好保守
支那電車靠佢，用中芯個model，Trump Trump 唔制裁連溢價，
聖誕前$50，唔洗講野！

利申：一注獨贏NIO！

聖誕前$50，唔洗講野！

唔笑樓主了 好慘